[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57449748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57449748/answer/153098076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4e1a\u52a1\u8d1f\u8d23\u4eba\u5434\u6069\u8fbe\uff08Andrew Ng\uff09\u79bb\u5f00\u767e\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51992033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51992033/answer/129620880", "content": "\n\u82f1\u56fd\u8131\u6b27\u3001\u7279\u6717\u666e\u4e0a\u53f0\u662f\u5426\u610f\u5473\u7740\u5168\u7403\u683c\u5c40\u5de8\u53d8\u7684\u5f00\u59cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152961612", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51436728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51436728/answer/126093159", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u884c\u4e09\u661f Note 7 \u7206\u70b8\u7528\u6237\u8fdb\u4eac\u9001\u68c0\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50014891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50014891/answer/149030902", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u6b22\u4e50\u597d\u58f0\u97f3\u300b\uff08Sing\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/153066000", "content": "\n\u7a77\u4eba\u666e\u904d\u66f4\u80fd\u5403\u82e6\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19682869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19682869/answer/14398439", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\u7684\u597d\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21458823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21458823/answer/87410646", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4f18\u9177\uff0c\u4f60\u8ba4\u4e3a YouTube \u5177\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21311519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21311519/answer/153069291", "content": "\n\u505a\u5ba2\u670d\u80fd\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381470/answer/28568570", "content": "\n\u4f53\u8d28\u6781\u5dee\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u4ece\u5934\u5f00\u59cb\u6062\u590d\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130614076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34444725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34444725/answer/59263187", "content": "\n\u6211\u4eec\u5e73\u5e38\u6240\u5b66\u7684\u5316\u5b66\u77e5\u8bc6\u5728\u5b87\u5b99\u4e2d\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u591a\u5927\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50762223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50762223/answer/137998770", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u9605\u8bfb\u8fc7\u7684\u4e66\u7c4d\u4e2d\u6700\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u662f\u54ea\u51e0\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/152964037", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35670576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35670576/answer/152949059", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u7f3a\u9677\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138334610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35217326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35217326/answer/147953925", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6c11\u95f4\u5de5\u827a\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5373\u5c06\u8981\u5931\u4f20\u7684\u8001\u624b\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57320033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57320033/answer/152684270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u201c\u5531\u201d\u7684\u529f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29964856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29964856/answer/46279486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8001\u7684\u52a8\u4f5c\u7535\u5f71\u3001\u6b66\u4fa0\u7535\u5f71\u4eba\u7269\u90fd\u4f1a\u5934\u7ec6\u8eab\u957f\uff1f\u662f\u53d7\u5f53\u65f6\u6280\u672f\u9650\u5236\u8fd8\u662f\u523b\u610f\u505a\u6210\u8fd9\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23058319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23058319/answer/23555508", "content": "\n\u539f\u521d\u5f15\u529b\u6ce2\u7684\u53d1\u73b0\u5728\u79d1\u5b66\u4e0a\u6709\u591a\u5927\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19899222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19899222/answer/51831687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u7f8e\u56fd\u4eba\u6ca1\u80fd\u6253\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968956/answer/93223234", "content": "\n\u5982\u4f55\u6311\u9009\u597d\u7684\u521b\u4e1a\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5224\u65ad\u6807\u51c6\u786e\u5b9a\u5b83\u662f\u5426\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27030435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27030435/answer/71369509", "content": "\n\u6b66\u5f53\u6d3e\u4e0d\u662f\u9053\u6559\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u5f53\u4e03\u4fa0\u53ef\u4ee5\u5a36\u59bb\u751f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20277169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20277169/answer/14587139", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u52a8\u529b\u4fc3\u4f7f\u674e\u5f00\u590d\u8001\u5e08\u6bcf\u5929\u5237\u5fae\u535a\uff1f\u662f\u5174\u8da3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632965/answer/12495148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c37\u6b4c\u6536\u8d2d\u7684 265 \u5931\u8d25\u4e86\uff0c\u800c\u767e\u5ea6\u6536\u8d2d\u7684 hao123 \u53d1\u5c55\u826f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20476356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20476356/answer/15234886", "content": "\n\u9999\u6a7c\u79f0\u8c01\u80fd\u8bc1\u660e 360 \u6e38\u620f\u7684 400 \u5143 ARPU \u503c\uff0c\u4ed6\u4eec\u5c31\u6350\u6b3e\u7ed9\u6148\u5584\u673a\u6784\u3002\u56fd\u5185\u9875\u6e38\u5382\u5546\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56742541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56742541/answer/151772213", "content": "\nIKEA SPRIDD\u81f4\u656c\u4e86\u54ea\u4e9b\u827a\u672f\u5143\u7d20\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/140089994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56013164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56013164/answer/148051851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4f17\u70b9\u8bc4\u5fc5\u5403\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51827071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51827071/answer/149448766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\uff1a\u6b8a\u6b7b\u4e00\u6218\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57208043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57208043/answer/152292478", "content": "\n\u98de\u673a\u544a\u8b66\u7cfb\u7edf\uff0c\u8bed\u97f3\u544a\u8b66\u4fe1\u606f\u7684\u64ad\u653e\u903b\u8f91\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24196230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24196230/answer/152885328", "content": "\n\u5c31\u8bfb\u4e8e\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u5bfc\u6f14\u7cfb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56895506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56895506/answer/152669470", "content": "\n\u6027\u6559\u80b2\u65f6\uff0c\u5982\u4f55\u5411\u5b69\u5b50\u4ecb\u7ecd\u8eab\u4f53\u5404\u4e2a\u8eab\u4f53\u5668\u5b98\u7684\u540d\u5b57\u3001\u529f\u80fd\u4f1a\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\u3001\u4e0d\u53d1\u751f\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/153010695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\u300a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22469892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22469892/answer/152267768", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54828395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54828395/answer/152282937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23771964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23771964/answer/25631061", "content": "\n\u7232\u4ec0\u9ebc\u300c\u5c71\u5d0e\u300d\u59d3\u65e2\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamasaki\u300d\uff0c\u4e5f\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamazaki\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152549608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57093675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57093675/answer/151563250", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57198740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57198740/answer/152474964", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u6216\u865a\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u6b66\u5668\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150471266", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/146226852", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55154790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55154790/answer/144553023", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u5728\u56fd\u5185\u7684\u76db\u884c\u662f\u5426\u662f\u4e00\u79cd\u6587\u5316\u5165\u4fb5\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/147357149", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33400300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33400300/answer/149534750", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u8d44\u91d1\u6709\u9650\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u6b3e\u7684\u5305\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55181445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55181445/answer/144194723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u845b\u5dfe\u652f\u6301\u300c\u5360\u535c\u7b97\u547d\u5e94\u6709\u5782\u76f4\u4e13\u5c5e\u95ee\u7b54\u5e73\u53f0\u300d\u7b49\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55349633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55349633/answer/144155494", "content": "\n2017 \u5e74\u6625\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20164700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20164700/answer/143848569", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u4e00\u4e9b\u6709\u5b9e\u6743\u5929\u7687\u548c\u6709\u5b9e\u529b\u7684\u5927\u540d\u4f1a\u5243\u5ea6\u5f53\u548c\u5c1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45052202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45052202/answer/98669909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u63a8\u5e7f\u9488\u5bf9\u9b4f\u5219\u897f\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43677446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43677446/answer/98758973", "content": "\n\u9b4f\u5219\u897f\u7531\u751f\u75c5\u5230\u79bb\u4e16\uff0c\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u7684\u4eba\u751f\u601d\u8003\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45205612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45205612/answer/98603910", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Luxenius\u3001\u91c7\u94dc\u7b49\u7528\u6237\u8d28\u7591\u98de\u9e1f\u51b0\u6cb3\u3001\u4e00\u7b11\u98ce\u4e91\u8fc7\u7b49\u7528\u6237\u5728\u300c\u9b4f\u5219\u897f\u4e8b\u4ef6\u300d\u4e2d\u6536\u8d39\u4e3a\u767e\u5ea6\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45052202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45052202/answer/98328643", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u63a8\u5e7f\u9488\u5bf9\u9b4f\u5219\u897f\u4e8b\u4ef6\u7684\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43741830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43741830/answer/97160527", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u548c\u6881\u8fb9\u5996\u5728\u5317\u5e08\u5927\u7684\u8de8\u754c\u5bf9\u8c08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55486034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55486034/answer/147031205", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6218\u6597\u6c11\u65cf\u8282\u76ee\u300a\u901a\u7075\u4e4b\u6218\u300b\u548c\u5927\u795e\u4e9a\u5386\u5c71\u5927\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470887/answer/151330164", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u6d88\u9632\u5458\u63a5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25528331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25528331/answer/31072753", "content": "\n\u957f\u57ce\u8fd9\u4e48\u77ee\u7a76\u7adf\u80fd\u62e6\u4f4f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53309070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53309070/answer/134413551", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\u7b2c\u4e00\u5b63\u7b2c\u5341\u96c6\uff08S01E10\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53146119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53146119/answer/133884915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u7ad9\u4f4f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31673405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31673405/answer/132689341", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5927\u9690\u4e8e\u5e02\u7684\u5f97\u9053\u9ad8\u4eba\u6216\u8005\u5728\u67d0\u4e2a\u9886\u57df\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u7edd\u4e16\u9ad8\u624b\uff1f\u4ed6\u4eec\u7ed9\u8fc7\u4f60\u4f55\u79cd\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20686111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20686111/answer/132622536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bad\u7ec3\u6bd4\u55bb\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/132186263", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51520473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51520473/answer/128673204", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u8db3\u5f88\u5c11\u8fc7\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55885191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55885191/answer/146773756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u500d\u6210\u533b\u751f\u56e0\u63ed\u53d1\u9ec4\u725b\u53d7\u5230\u62a5\u590d\u88ab\u780d\u6210\u91cd\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20331559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20331559/answer/146300449", "content": "\n\u6ca1\u6709\u907f\u5b55\u7ecf\u9a8c\u7684\u5973\u6027\u600e\u4e48\u907f\u5b55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33918585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33918585/answer/110753866", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u5bf9\u516c\u4f17\u773c\u4e2d\u7684\u56fd\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54270394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54270394/answer/138678395", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u8db3\u7403\u53f2\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u94f2\u7403\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51634064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51634064/answer/126849827", "content": "\n\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u5de5\u4f5c\u65f6\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43472837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43472837/answer/95693571", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u76f4\u51fb\u7075\u9b42\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57371240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57371240/answer/153020434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e94\u5e38\u4e0d\u53c2\u52a0\u300a\u7981\u6b62\u6838\u6b66\u5668\u6761\u7ea6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57157238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57157238/answer/152159103", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8e69\u811a\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28223767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28223767/answer/152994560", "content": "\n\u60f3\u7ec3\u4e60\u300a\u7f16\u7801\u7684\u5965\u79d8\u300b\u91cc\u9762\u7684\u77e5\u8bc6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f6f\u4ef6\u6709\u5e2e\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55396610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55396610/answer/152584271", "content": "\nchrome\u6d4f\u89c8\u5668\u4e3b\u9875\u88ab\u52ab\u6301\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57303379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57303379/answer/153193241", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u641e\u5927\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u809a\u5b50\u3001\u5728Quora \u75af\u72c2\u62b9\u9ed1\u4e2d\u56fd\u7684\u5357\u4eac\u5e08\u5927\u6cd5\u56fd\u5916\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57347715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57347715/answer/153181978", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u519b\u4e8b\u4f18\u52bf\u5df2\u7ecf\u5927\u5230\u53ef\u7b11\u7ea7\u522b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19969868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19969868/answer/153185832", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u8272\u4e66\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20700854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20700854/answer/134727977", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65f6\u5982\u4f55\u505a\u8bfb\u4e66\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21325326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21325326/answer/144563494", "content": "\n\u5065\u8eab\u95e8\u5916\u6c49\u600e\u6837\u6311\u9009\u9760\u8c31\u7684\u5065\u8eab\u9986\u548c\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53779879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53779879/answer/144065498", "content": "\n2016\u5e74\u4f60\u7684\u5065\u8eab\u6210\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23228246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23228246/answer/135839570", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ea0\u6b63\u9a7c\u80cc\u548c\u9aa8\u76c6\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19985122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19985122/answer/139132384", "content": "\n\u600e\u6837\u7ea0\u6b63\u6210\u5e74\u4eba\u9a7c\u80cc\u3001\u8038\u80a9\u7684\u4f53\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20777355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20777355/answer/133685713", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u953b\u70bc\u8170\u80cc\u90e8\u808c\u8089\uff0c\u8fdb\u800c\u907f\u514d\u8170\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/129657269", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672279/answer/153036122", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u52a9\u7406\u300c\u4f60\u5c31\u7ed9\u6211\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u4f60\u8fd8\u60f3\u6211\u600e\u4e48\u6837\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19964379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964379/answer/147528979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4f1a\u5077\u5077\u5730\u8ba9\u6211\u5173\u6ce8\u4e00\u4e9b\u6211\u4ece\u6ca1\u5173\u6ce8\u8fc7\u7684\u964c\u751f\u8d26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/150940197", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908384/answer/150893762", "content": "\n\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u804c\u573a\u65b0\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u6761\u7406\u5316\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30550238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30550238/answer/150890182", "content": "\n\u4f7f\u7528\u72d9\u51fb\u6b65\u67aa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57393637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57393637/answer/153118413", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\u4e00\u5b9a\u662f\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57164301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57164301/answer/152184871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Tough Mudder\u4e0a\u6d77\u7ad9\u5728\u53bb\u5e74\u53d6\u6d88\u540e\u4eca\u5e74\u53c8\u5ba3\u5e03\u66f4\u6539\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36977451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36977451/answer/151486513", "content": "\n\u5185\u8499\u53e4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u7267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49900985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49900985/answer/150286964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5e02\u7b2c\u4e09\u4f53\u80b2\u8fd0\u52a8\u5b66\u6821\u7684\u5b66\u751f\u5efa\u7acb\u7684\u201c\u4e09\u4f53\u5427\u201d\u88ab\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u79d1\u5e7b\u7231\u597d\u8005\u5360\u9886\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24278285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24278285/answer/145324218", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u4f1a\u6bd4\u8f83\u5e05\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874351/answer/34341697", "content": "\n\u7528\u4e50\u9ad8\u79ef\u6728\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36435092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36435092/answer/71313032", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u840c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36614494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36614494/answer/71290400", "content": "\n\u603b\u662f\u4e0d\u76f8\u4fe1\u4efb\u4f55\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u89c9\u5f97\u4efb\u4f55\u62a4\u80a4\u54c1\u90fd\u7f3a\u4e4f\u8bc1\u660e\u5176\u6548\u679c\u7684\u79d1\u7814\u6570\u636e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36981970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36981970/answer/70276582", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9898\u4e3b\u8fd9\u4e2a\u5973\u535a\u58eb\u627e\u5bf9\u8c61\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570880/answer/68551891", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6bd4\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57502504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57502504/answer/153214397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u83b7\u5f97\u7531\u817e\u8baf\u9886\u6295\u7684 3.5 \u4ebf\u7f8e\u5143\u6218\u7565\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35814421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35814421/answer/64619480", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6cd5\u5f8b\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\uff0c\u72ec\u7acb\u627f\u529e\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7ed3\u679c\u600e\u4e48\u6837\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55352952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55352952/answer/144401140", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb Facebook 2016 \u5e74\u7b2c\u56db\u5b63\u5ea6\u8d22\u62a5\uff1f\n"}]